---
sidebar_position: 1
---

# Вводная часть

В данной части предстоит:

1. Добавить в репозиторий проект с юнит-тестами
2. Настроить Pipeline в GitLab:
   1. Статический анализ кода
   2. Модульное тестирование
   3. Сборка проекта в бинарник и публикация в артефакты Releases
   4. Настройка Runner-ов
   5. Активация настроенных Pipeline
